【真牛三】美帝日日都升，冇得輸呀

大家點睇

如無意外 應該真係牛3

LIHKG @ Android

一早講左

美帝都想搞彎埋

試緊神秘力量個範圍

恆指46000

不如試下用神秘力量攪香港樓市

不了 有貨

爆升，轉燈

咪係，實會deep v，驚條鐵咩

唔好咁啦，一開post 講美股就跌

對唔字，但我真係睇好美股，破哂頂wor

#metoo
全副身家連埋mpf 都美股

轉燈啦

就轉燈

你個叛徒靜靜投身熊軍